{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50344&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양플로라펜션"
    },
    "text": "ペンションはエレベーターを備えており、宿泊客が便利に利用できます。 また、オーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができる空間があります。 周辺には注文津海辺があり、車で3分の距離には海辺があります。 また、車で28分の距離には御城殿渓谷があります。 決済金額は基準人数に応じた料金であり、もし実際の宿泊人数が追加される場合には業者に申告して追加費用を決済しなければなりません。 入室は午後4時から可能で、退室は午前12時以降となっています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 小型犬2匹まではペンションに入室でき、愛犬の重さに応じて追加料金が発生します。 バーベキューを楽しむことができる施設は炭とグリルが提供され、夏のシーズンには野菜も一緒に提供されます。 また、屋上には共用バーベキュー場が設けられており、雨天時にもご利用いただけます。 ただし、バーベキューを利用するには事前に予約をしなければならず、当日現地にてお支払いを行う必要があります。 宿泊客は最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できません。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する可能性があることを念頭に置く必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションにはエレベーターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができるスペースがございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には注文津海辺や御城殿渓谷がございます。注文津海辺は車で3分、御城殿渓谷は車で28分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "決済金額はどのようになっていますか？",
            "answer": "決済金額は基準人数に応じた料金となっており、実際の宿泊人数が追加される場合には業者に申告して追加費用を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前12時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬2匹まではペンションに入室できます。ただし、愛犬の重さに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な設備は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる施設では、炭とグリルが提供されます。夏のシーズンには野菜も一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するには事前に予約をしなければなりません。当日現地にてお支払いを行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 595
    }
}